《科大學生會就校方移除反送中訴求橫額之聲明》

//七月一將至，本會把握最後時機宣傳反送中條例及相關訴求，於校園內多個地點派發傳單及播放警方使用過度武力對待市民之片段，並於本校賽馬會大堂懸掛橫額。校方其後剪下及移走橫額並拒絕透露橫額收藏之處，本會經過多番周旋後取回橫額並帶回安全位置。

本會代表早前會見校方時已將不日舉辦之校內宣傳活動如實告之，校長史維教授表明不會就逃犯條例一事表態但不會阻止本會進行宣傳，惟本會今午於賽馬會大堂懸掛反送中訴求橫額未幾，史維校長親自致電在校人員下令移除所有橫額。

本會所懸掛橫額全為香港廣泛民意認同之四大訴求，分別為全面撤回逃犯條例修訂案、追究警方使用過度武力、釋放被補示威者及收回六一二「暴動」定性。本會對史維校長容不下二百萬零一人上街遊行之訴求深感失望並表示最大遺憾。本會絕不希望在政權為暴行負責前同室操戈，重申對話大門隨時為校方打開，還望史維校長三思，切勿與追求公理之學生對立。//

惡撚到之前叫個dean落台舊校長都唔會落order要拆

科大係咁上下啦 垃圾大學

屎維

政治審查🤢

屌佢老母

熱血學生
垃圾管理層
唉

點解台灣裔美國人都咁PK

之前唔認自己係台灣人
話好耐冇喺台灣生活唔熟台灣

屎維上到位背後點會簡單
一到關鍵時候仲唔即刻歸隊咩

但係道理又係學校嗰邊，冇法，唔知個位係咪要申請?
平時掛soc banner又點計? 有冇可能同soc嗰邊deal問佢地借位

推

屎維一向都霸道架啦
校長都比佢架空

聽講學校表明即使soc book曬，再借位學校都會照清，原因大概涉係及政治宣傳。

唉政治審查

push

人手推POST 唔使回覆

大家幫幫忙 推返曬有用既POST上熱門
其他無用既POST 冷處理同負皮就OKAY

唔準你咁話朱經武
當年對學生好好